=== MẪU IMPORT CÂU HỎI - LINGO APP ===

Định dạng:
- Câu hỏi bắt đầu bằng "Q:", "Question:" hoặc "Câu:"
- Đáp án A, B, C, D bắt đầu bằng "A:", "B:", "C:", "D:" (hoặc dùng dấu chấm "A.", "B." hoặc ngoặc "A)")
- Đáp án đúng ghi "Answer:", "Correct:" hoặc "Đáp án:" theo sau là A, B, C hoặc D

===========================================

Q: What is the capital of France?
A: London
B: Berlin
C: Paris
D: Rome
Answer: C

Q: Which planet is known as the Red Planet?
A: Venus
B: Mars
C: Jupiter
D: Saturn
Answer: B

Câu: The simple present tense is used for:
A. Actions happening now
B. Habitual actions
C. Future plans
D. Past events
Đáp án: B

Question: He _____ to school every day.
A) go
B) goes
C) going
D) gone
Correct: B

Q: She _____ a book when I called her.
A. reads
B. read
C. was reading
D. has read
Answer: C

Câu: How many continents are there?
A) 5
B) 6
C) 7
D) 8
Đáp án: C

Q: The past tense of "go" is:
A. went
B. goed
C. gone
D. going
Answer: A

Question: Water boils at _____°C at sea level.
A: 90
B: 95
C: 100
D: 105
Correct: C

Q: Which programming language is known for web development?
A) Python
B) JavaScript
C) C++
D) Assembly
Answer: B

Câu: What does "CPU" stand for?
A. Computer Processing Unit
B. Central Processing Unit
C. Core Processing Unit
D. Central Program Unit
Đáp án: B
